毛孟靜 : 就算所有泛民出席投票，議案一樣否決唔倒 ; 偷懶唔開會係唔出奇，唔可以每一次都放大黎睇

無神論者的巴別塔

【毛孟靜張秀賢齊借Misinformation狡辯飯民缺席投票無問題】

成日話飯民搵啲進步民主派出黎選，又或者搵啲新面孔出黎就爭取倒新選民，即係唔該你睇下毛孟靜同張秀賢兩件垃圾惡形惡相講埋啲歪理，根本就同飯民大台係一丘之貉。

有D100聽眾打上去《香港本土》挑機，質疑點解飯民缺席「東大嶼撥款議案」投票，毛孟靜立刻撲出黎幫大台護短，話佢受到「Misinformation嘅毒」誤導，理由係：

1. 原先呢個人事編制申請都無「東大嶼」幾隻字，全靠范國威「搵倒」大家先知；有好多飯民議員甚至連個議案係關「東大嶼」事都唔知。

＞＞咩話？身為飯民立法會議員，竟然連個撥款議案細節係乜都「未必知」所以連扳投票都廢事，質素低成咁都講得出口嘅！？哦，即係話早知唔爆出黎，大家收埋佢當無事發生就無市民挑剔倒你地咁話？

2. 呢個根本唔係「東大嶼撥款」，只係新增職位入面有啲職責係負責東大嶼同欣澳填海研究，其實仲負責其他嘢

＞＞既然講到咁唔重要，咁點解要投反對票？好似之前三跑港珠澳大橋新增職位撥款，投埋贊成票丫嘛！新增職位職責包括東大嶼同欣澳填海前期研究，點解唔係「東大嶼」撥款一部份？而家邊個提供Misinformation？

3. 飯民偷懶唔開會唔投票「係唔出奇格」，唔可以每一次都放大黎睇，如果唔係就「雪上加霜」

＞＞嘩！咁狡辯都得，咁特區政府一年都通過唔少民生議案，建制派都贊成架，點解剩係放大修改議事規則、東大嶼填海、三跑同一地兩檢黎睇呢？下下次剩係將衰嘢拎出黎唱衰香港真係「雪上加霜」

4. 然後張秀賢條賊頭仲要同巫婆一唱一和話「就算所有11名飯民全部出席投票呀，議案一樣否決唔倒，數哂票架啦嘛」；「致謝動議我唔針對離席嘅人，離席我都算」

＞＞聽到呢度真係屌一聲：我都先唔講毛孟靜同9個飯民議案當日就係因為缺席沙中線追加撥款議案反勝為敗；你張秀賢唔兜口兜面屌七巫婆？你老味而家飯民就係得25席，永遠都唔會過倒半數，咁即係所有議案你都唔駛投票啦係咪？咁選你班垃圾入去做乜？就係比你呃果九萬八？「離席我都算」？

我從來都話，飯民根本對於佢地自己連基本議會責任都唔負係毫無悔意，然後仲要嘗試為自己偷懶唔開會唔投票諗辦法正當化、合理化；呢個垃圾大台點可能唔拆？點可能唔焦土燒焦呢班唔番工仲要講到理直氣壯嘅垃x圾？

佢又無講錯,所以販民以後咪撚用關鍵一席嚟做口號

就算返足學都唔會考到第一，不如唔好返學

啱呀 咁以後投晒建制算

咁辭職啦屌你老母厄飯食

咁 你响入面做乜
我又唔撑你咁講

分組否決權都冇埋，終於可以唔駛出席

咁建制又唔一定到齊，有幾次本來偷到雞，但你班撚屌翻唔齊，咁又點計

關鍵一席唔係咁講喎，家下搞分化？

咁咪即係呃飯食囉
真心告誡大家，唔好再投泛民啦

泛民本色，自己做錯事一定有合理原因，大家都要體諒泛民

明明有議案記錄證明齊人就可以否決

曠課仲理直氣壯

咁嘅然你都話出席投票都係過到，咁我仲投你入去做咩

咁又係 咁辛苦 議員嘅工作實在太刻苦
得嗰9萬6雞水咁少 洗死人咩

屌你考母 叫人投票比你就咁落力

咁即係個席唔關鍵啦

選你地把撚呀

叫含撚派點兜？
你投白票就係撐保皇

屌你老母 你出緊糧架撚樣 偷懶

咁我今次撐快咇，因為選民都可以監督唔稱職嘅議員人，夾實佢地

如果你唔去開會唔去討論唔去遊說唔去議政，選你出黎叫口號咩。
仲有唔投票班人，你可以話全部後選人都唔合你意，可以話less evil 唔合理，但唔該你去投廢票去表達你嘅不滿！